@inproceedings{Tourille-Ferret-Neveol-Tannier:TALN:2020,
    author = "Tourille, Julien and Ferret, Olivier and N\'ev\'eol, Aur\'elie and Tannier, Xavier",
    title = "Mod\`ele neuronal pour la r\'esolution de la cor\'ef\'erence dans les dossiers m\'edicaux \'electroniques",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles courts)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "351-360",
    note = "Neural approach for coreference resolution in electronic health records ",
    abstract = "La r\'esolution de la cor\'ef\'erence est un \'el\'ement essentiel pour la constitution automatique de chronologies m\'edicales \`a partir des dossiers m\'edicaux \'electroniques. Dans ce travail, nous pr\'esentons une approche neuronale pour la r\'esolution de la cor\'ef\'erence dans des textes m\'edicaux \'ecrits en anglais pour les entit\'es g\'en\'erales et cliniques en nous \'evaluant dans le cadre de r\'ef\'erence pour cette t\^ache que constitue la t\^ache 1C de la campagne i2b2 2011.",
    keywords = "TAL clinique, r\'eseaux de neurones, r\'esolution de la cor\'ef\'erence.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/131.pdf"
}
